【牛陣】一人一個住元屯天嘅好處

空氣好過市區，污染物仲可以吹去廣東

可以耕田

搭車有多啲時間思考人生

哩個高章呀清

可以放牛

空間感大啲 啲樓無咁密
多啲樹